點解我心愛既陳奕迅要幼共

我接受唔到
點解佢係藍既
明明好多跡象都顯示佢係黃
同香港人同唔
我仲邊有動力去抗爭
佢唔企出黎幫我做精神支柱
我都唔想做人了

為咗少少$
搭住韓紅唱歌都濟

...奶都打得錯